Необходимо реализовать упрощённый вариант MapView, который бы показывал один слой карты размером 100 на 100 тайлов. Размер тайла 256 на 256 пикселей.
 
URL для получения тайлов имеет вид:
http://b.tile.opencyclemap.org/cycle/16/33198/22539.png 


Единожды загруженный тайл должен записываться в кеш и не грузиться из сети повторно. Реализация кэша остаётся на твое усмотрение. Зуммирование карты, проецирование на координаты реализовывать не нужно.
 
Для решения нельзя использовать никакие готовые реализации карт, кеша и т.д.
 
Добавление визуальных эффектов остается на твое усмотрение.
 
Мы будем оценивать следующие параметры:
·         Качество приложения (скорость работы, использование памяти, стабильность);

·         Масштабируемость решений (использование других карт, других реализаций кеша и т.д.);

·         Качество кода (простота чтения, использованные архитектурные решения);

·         Время, затраченное на задание (чем быстрее, тем лучше).

